有無CHING 見到博人傳咁鳩, 真係有D 心UP

1. 敵人ON9
2. 多BUG
3. 無限弱化舊角
4. 無哂忍者感覺, 玩科技

破產佬 連呢d動漫都有興趣？

失業中

俾00後屌到走場呀？